黑社會而家係藍絲群散播假消息

話白衫散曬 係黃之峰吹雞500人圍元朗警處

飛天南就俾人用磚頭掉頭心臟病發死

一驗傷就知啦牛屎佬

藍絲唔care真相，鉗手指都講足一個禮拜

大家只係信自己想信嘅嘢
不過文宣唔會停

藍絲無腦

當佢地知到真相會唔會自殺

丟到變升天南？

唔會，只會當睇唔到，我哋應該學吓嘢

廣傳幫推 請盡量配合下面標目，唔想離題

21/7 元朗黑社會針對反送中市民